ITZY首Icy都算今年數一數二難聽

雖然留真個串串貢樣幾正

彩鈴no1

又盲反？

咁都唔難聽？

我Icy Yeji

幾好聽 話係song of the year完全唔過 得zimzalabim係對手
結論:樓主係jyp狙擊手(盲反fact checked)

駁5到

禮志留真有娜彩領好正。。。
有啲擔心jisoo會唱唔到...

呢隊野真係除左留真
其他都拎晒去斬件餵狗就岩

射疤人咪講廢話啦

Yuna 靚到